［有圖］呢粒野叫咩名？點用？

巴打請指教

線耳

鐵